聽日重陽節 應該去邊到識屍打？？？？？

好想同屍打一齊食香

去佢墳前食咋

又識屍打

靚女屍打

好飽

我都係

包左四個煲仔飯底

打低浮雲

約佢出黎

沒左條魚

皮皮

禾艾梨

呃人既